新手）最近影左幾張相各位覺得點

太早無人？

第一次開po就沉

渴望自由？

幾特別 會想睇更多既作品

唔係呀
其實只係想係構圖方面特別啲

多謝巴打

主題?

個人簽名
_______________________________________________________

幾好 留名學嘢

幾好

fine art feel
都幾靚

自己少影呢啲

尾二個張幾有feel